本土派正式向泛民投降，請堅守和理非教條，唔好再出現呢條片咁既情況！

本土派正式向泛民投降，請堅守和理非教條，唔好再出現呢條片咁既情況！

支那五毛狗代表本土派？
笑死

我代表唔到任何人
不過我係泛民支持者，睇唔過眼你班本土狗